SPC《願榮光歸香港》學生男聲合唱版MV

祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

連登仔如果仲想要國際支持 麻煩入黎

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

推